連登個 App 要用幾多錢搞

個 web app & mobile app performance 好撚癲
內頁 load 廣告仲快過高登 load 字
又user friendly
又唔駛 refresh page
係咪用 React + React Native 寫
fork 一套 5K 得唔得

fork 一套5k既話香港無IT狗啦

lm

加多個0都唔得啦

500k 差唔多

係 react native app
Website 係react js
1m+ 都絕對唔過份
仲有UI UX呢

仲有server side, backend